係咪轉左人指揮？

班狗無晒以前既瘋狂
互有攻守，十足練兵咁

Dover

今日好明顯同之前唔同晒啲策略

瘋狂放催淚彈 盡量減少埋身令狗隻發癲

明顯玩穩守突擊，今晚班畜聾發揮到極致

至少唔會圍捕，唔比人走